* 请升级至最新版本v1.6.0，旧版本部分订阅服务器已经失效无法正常使用了

### Tom 免费、快速、一键连接、自由地访问互联网，科学上网。

##### Tom 承诺永久免费，请各位朋友在使用时点击一下广告(可获得流量奖励，每天最多四次)，浏览广告网站3-5秒即可，这将帮助Tom为大家提供更好的免费服务。

Googole Play下载(推荐)

<a href="https://play.google.com/store/apps/details?id=me.xhss.tomvpn" rel="nofollow"><img src="https://camo.githubusercontent.com/bdaf711a93d64d0bb5e5abfc346a8b84ea47f164/68747470733a2f2f706c61792e676f6f676c652e636f6d2f696e746c2f656e5f75732f6261646765732f696d616765732f67656e657269632f656e2d706c61792d62616467652e706e67" height="60" data-canonical-src="https://play.google.com/intl/en_us/badges/images/generic/en-play-badge.png" style="max-width:100%;"></a>

[最新版1.6.0](https://gitlab.com/tomxiaoha/tom/-/raw/master/apk/tom1.6.0.apk "下载地址")

[备用下载](https://download.apkfiles.com/download/601250/tomvpn-1-6-0.apk?632331 "备用下载")

[旧版本地址](https://github.com/xhssme/tom/releases/ "下载地址")

> 目前只支持Android！请大家注意本软件的发行渠道只有Google Play商店），其他途径下载的本软件可能被人修改过，作者不能保证其安全性。作者建议您卸载从其他途径下载的Tom，重新从Google Play或者从这里下载并使用。
------------------------------------------------------------------

#### 新变化
> 从1.5.0版本后，每月流量提升至20G，流量超额后还可以继续使用，但是限制访问视频网站/APP。

-------------
#### 常见问题
1、为何要获取存储空间的权限?
> Tom获取存储空间的权限只是为了写入闪退和错误日志，不会有任何涉及隐私的行为，欢迎您随时监督。若您介意，请卸载。

2、Tom为了缓解服务器压力，每次持续连接时长超过1个小时将会断线，断线后需手动再次连接。

3、每次连接一两分钟、两三分钟就不行了，就掉线了
> 1、请将本软件加入到后台运行的白名单并且锁定后台运行。（如何操作请自行百度，国内手机厂商各家系统都不一样，作者没办法都说明白）
  2、在 设置-电池和性能 里有 省电优化（电池优化） 针对每个应用的优化选项，选择不优化就可以保证常驻后台。

4、由于各地网络复杂，不同地区不同的运营商连接同一个节点的效果是不一样的，如果某个节点不可用或者网速慢，请关闭VPN后稍等一会并点击左上角刷新其他节点再试。

6、关于闪退
> 基本都是出现在被修改过的安卓系统上(常见的就是国内的手机厂商定制的ROM)，由于作者精力有限，无法支持所有安卓机型。遇到闪退或无法正常使用的时候，您可以在手机存储中找到/TomVPN/crash/这个路径的文件夹，将crash文件夹里面的最新产生的.log格式的日志文件通过邮件(wwwxhsssme#gmail.com，#自行替换@)发送给作者，作者会尽力分析日志修复闪退等其他错误。

7、Tom采用的是自动代理模式(绕过局域网及中国大陆地址)。

8、关于广告过多的问题
> 非常抱歉，广告过多确实让您反感。但是运营成本日益增加，作者不得不增加广告的显示频率，望您见谅！

-------------------------------------    

### 免责声明:

本应用仅供科研,学习,教育,等目的使用。

使用本软件将被视为对本声明全部内容的认可。

